後生及時行樂vs後生搏到盡

大家buy 邊套
正皮 及時
負 搏

我及時 好享受同女朋友既時間
覺得大家好快比現實吞噬
到時 用錢都買唔番宜家既時候

兩樣之間攞個平衡

屋企有錢可以及時行樂
窮撚就要搏盡

好想知你地講既行樂係樂到咩程度
用錢用到咩程度

博盡行樂

女仔去旅行叫及時行樂, 追隨夢想
男仔去旅行叫唔上進, 無計劃

搏盡搵錢行樂

絕對認同

唔生仔咪行樂

一定係博進
開頭玩慣左以後仲會搏？
我就未見過有呢啲人啦

及時行樂再自盡

以前搏到盡 依家唔會再咁上心

搏到盡放棄哂生活樂趣又可以搵到幾多?
你出生係窮，無人脈無資源無背景無過人才能就點搏都係窮架啦

睇你邊個階段 後生係講緊好長時間
仲讀緊書當然及時行樂 讀完書之後一兩年都可以及時行樂
畢業後行樂夠三年就要返工搏盡佢啦
如果唔係盞會比人話廢青

完全認同 畢業後一年都可以玩 但之後就要搏到盡

平衡

就算搏到盡都唔能夠比我去行樂
唔上又唔落

而家香港咁既環境搏完得個吉

搏到盡有撚用？
他朝帶入棺材只有後悔
有無家底都一定係及時行樂，呢個世界好多地方係要後生先去到，賺錢賺錢賺完又係比自已下一代，自已用得幾多？一年先去得兩三次旅行，仲要帶住幾個仔女，都唔得自由。
見到家人勞碌一生都發唔到達，有感而發

少壯不努力 老大徒傷悲

睇下你搏黎為乜

個個同我講搏黎為層樓
咁好有意思咩

搏到盡只係為買層樓
其實並無令到你上游

又唔樂又唔搏得唔得

搏左廿年終於供完層樓 條鳩都下半旗啦

半樂半搏唔得嘅##

啱 博盡搵錢然後洗曬都幾爽

當然後生搏到盡

可能最後下場一樣,但我唔想我死個陣一件值得回憶嘅都冇呀YOLO

唔係咁易㗎,好大機會兩邊都衰

屋企有四個物業 自己亦有外國護照 無經濟負擔
唔奢求大富大貴 只想平淡過日子
閒時做下自己有興趣既野
身邊有人同我互相扶持 簡簡單單過一生
有d朋友會覺得我無大志 覺得應該要搏盡爭取更多
但我唔想好似屋企人咁 一生既時間都係度捱
就係為左搵更多更多既錢
難聽d 講句 就算俾我搵搵埋埋 有無咁長命去享福都成問題
成日覺得自己唔會好長命
利申: 讀完acct 無報big4 結果俾big4 同學質疑

冇話buy邊套
最緊要係唔好後悔

兩樣都要
因為兩樣都係時間本錢 錯過左就冇

身體有過野
唔會搏到盡
但都唔會太hea

男人＋窮撚 就要搏盡

其他就可以行樂

巴打咁有米 想點玩都得啦

博盡無悔啊

後生博盡 之後行樂

我係絲打
好彩屋企人都認同我諗法 話最緊要我開開心心過每一日
當然自己都唔會揮霍啦 都會俾心機搵錢
但就唔會搏盡用健康同生活去換取金錢

緊係後生搏盡第日享福啦
依家唔計劃定將來就一味洗曬d錢/唔搵定多d咪老左淒涼囉

負 以前鳩流流又一日望考到政府工
宜家知學歷不足chur盡一路返工一路進修

搏盡行房

讀書係為左將來生活無憂
但讀書令到宜家生活無樂

你讀好書 將來老左會無活力去享受
所以結論係及時行樂

後生果陣可以遊山玩水,玩D刺激D既活動
但你搏到盡,可能4,50歲退休,但果陣已經有心無力

後生乜都玩晒 老啲自盡咪得 還掂冇包袱

2者都buy 但比較偏向及時行樂。人生咁短，搏盡賺錢都係為左開心姐 攞個平衡最好 搏到太盡令到自己身體唔好就無謂。
利申 屋企冇錢 出嚟做嘢屋企冇經濟壓力嘅學生哥

我都係及時行樂 追尋自己既夢想

30歲接管老豆地產生意

比個期限自己啦
唔好比一樣野鎖死自己

老左無回憶唔緊要
有一大堆後悔就慘

希望博盡, 40幾歲, 過簡單生活退休

窮撚照樣及時行樂
反正香港呢D社會幾努力都無得向上流
襯仲有最尾幾年學生時間緊係玩盡佢

入咗大學玩足五年

其實襯後生 搵份hea工 有時間做自己想做既野
好似做下運動 行下山已經好開心

平衡得黎偏行樂囉
博撚完唔通幾廿歲先黎玩咩

行樂，睇你係行邊種樂啦
有人會搏盡為自己目標就已經當自己行樂

但我自己個人就會傾向搏盡再享受
純享受有時就會感受唔到個價值起邊
一定要受過苦，捱到之後再享受先係最甘甜

你估個個唔洗養家咩
有得揀邊個想打辛苦工

學老豆話齋：「你心態唔啱呀！你應該要鐘意讀書，應該要鐘意返工呀巴絲！」

o

點行樂都要有錢儲到

後生唔搏幾時搏呀
唔計好多工種年齡歧視，都要諗吓自己身體狀況啦，年紀一大真係體力記性都差晒。

當然你都可以話冇搏嘅必要反正不會成功

你返緊咩工？ 點解可以咁多時間

博盡係咩意思
博盡係咪一定有回報
係咪一定有命向 今日唔知聽日事
我寧願及時行樂

我覺得基層/低收入先應該及時行樂
用幾多就洗幾多
開心咗佢
因為要累積財富幾乎不可能

Why not both
返工搏放工行樂

開心未得囉 有人覺得搏盡人生會充實啲 有人覺得番份Hea 工 一儲到錢就玩都好開心 老土講句 今日唔知聽日事 每日令自己開心啲 起碼無啦啦要熄燈既時候 最後回憶都係開心

搏盡